Configuração dos dispositivos ( funcionalidades )
    NIC semente Mestre - Recebe Firmware por outro meio - LoRaWan ou BLE
Agendamento (enviar via lorawan)
    Estatisticas de Comandos enviados
Voltar para o LoRaWan depois de atualização 
Lista de Dispositivos e com as versões que eles possuem 


Configurar markers de acordo com a  versão de Firmware

Configurar os devices se comunicou ou não 

Funções das Nics em CAmpos
    SID - contém semente pode ser mais de um 
    feature SID - 

Configurar a Nic
    Semente Futura - 
    Similar a grupo
    Agendamento para fazer a atualização e mudar do LoRa para o LFR no mesmo horario 



Cadastro de Medidores 
Mostrar no Mapa 
Colocar o tipo

Tela de Agendamento - Agendamento 



Tela das Nic's com as versões para fazer a estatisticas 

CRUD 

Visualização dos Agendamentos 

Durante o agendamento 
    Não muda o papel e nem agende o outro agendamento dos dispositivos 
    Indisponivel só quem tiver ocupado 

Visualização de Ocorrencia de NFR 
    Relatorio por Agendamento
    Mapa com o contexto Geral 
    Tipo com markdown diferente e cor diferente 